{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059373",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160034?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 러브이즈펜션"
    },
    "text": "入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 バーベキューを希望する場合、炭とグリルを利用でき、2人基準で30,000ウォン、追加1人当たり5,000ウォンです。 幼児料金は中学生以上は2万ウォンで、36ヶ月から小学生までは1万ウォンです。 乳幼児は人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数の超過は不可能であり、当日現地にて決済することができます。 インターネットは無料で提供されており、ペット連れではできません。 ペンションにはボードゲームがありますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 屋外プールは2023年6月1日から9月30日まで運営され、天候によって変動する場合があります。 子供も大人も利用可能で、8月までは無料です。 プールはラッシュガードや水着を着てご利用ください。 干潟体験も可能で、宿泊客を対象に干潟体験道具も無料でレンタルできます。 また、ジップラインの利用料は宿泊客に20%割引が提供されます。 駐車場は無料で利用でき、状況によっては利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室可能時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを希望する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "バーベキューを希望する場合、2人基準で30,000ウォン、追加1人当たり5,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "幼児料金は何歳から何歳までですか？",
            "answer": "幼児料金は中学生以上は2万ウォン、36ヶ月から小学生までは1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット連れでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料ですか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ボードゲームは利用できますか？",
            "answer": "ペンションにはボードゲームがありますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは2023年6月1日から9月30日まで運営されます。ただし、天候によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールは子供も大人も利用可能で、8月までは無料です。"
        },
        {
            "question": "干潟体験はできますか？",
            "answer": "はい、干潟体験も可能です。宿泊客を対象に干潟体験道具も無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ジップラインの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ジップラインの利用料は宿泊客に20%割引が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。ただし、状況によっては利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 424
    }
}